[集思廣益] 有無手足有新既抗爭方法

我係文宣組, 個個星期都會出黎行至少兩次

由6月9號到而家, 我地抗爭已經超過兩個月了
我地有至少六個手足犧牲，更多既手足因為黑狗亂開槍可能會一生有後遺症，幾百手足被捕
要令佢地既犧牲有價值, 我地必須要令個運動可以持續落去
我地由6.9 一百萬人遊行, 6.12罷課, 6.16 二百萬人遊行, 我地一路都係靠be water無大台, 走出一條事前無人估到既路, 7.1 手足攻入立法會事前無人估到一成件事亦極具象徵意義

而家黑警改變戰術, 出黎扮手足拎哂我地D裝備唔知有無識埋我地D絲打, 出黎搞事縱火亂咁拉人
我地一定要搵出一D更加有新意有創意既抗爭方式, 唔好再重重覆覆都係同一套抗爭模式比呢個政權估到。咁亦都可以避免市民大眾陷入抗爭疲勞。大家唔應該好似而家咁對催淚彈咁習以為常, 食左TG後遺症好嚴重架。
我地需要用創新既方式去重新聚焦番五大訴求, 而唔係聚焦在點同黑警武力搏鬥
我想係度集中一個PO, 希望各位手足可以提出討論有無新既方法抗爭方式, 去令成個運動再有新既動力

癱瘓機場
聽日死線 後日行動